林鄭已停止！

但想問口中既停止，會唔會有機會係暫停？之後再推番出黎？

係要撒回！

道歉同落台呢 ？咁就算？

林鄭：已經暫停啦 你班仆街重想點呀 Sor9ry囉 下台？ 撤回？ 發夢啦 和理非非

停止只係語言藝術， 只係暫緩既進一步少少，停止可以繼續

文字遊戲！

釋放學生
林鄭下台

林鄭呢段文字只係重覆昨日既記招，成個星期啦，點會唔知廣大市民係要你「撤回」

政府發言人係林鄭咩

停止立法會對修例的工作 = 收回恢復二讀通知

暫停唔係撒回 行動升級

尋日暫緩 今日暫停
有咩分別 咪又係你電視搖控個Pause制

push

死左人提都唔提？

心跳停止？

道歉係需要有誠意
下台係實踐誠意既最佳方法

你昨日講撤回就話姐，到今時今日無左條人命，仲要200萬人上街先黎道歉，落台啦！

切條西咩切 切完唔可以再推既 成班友天真到

我要見到徹回呢兩隻字ok?

重有要放返d兄弟姊妹，吊你林奠

行上去禮賓府啦

得返20個黑警唔夠
你哋留喺下面條馬路等乜?

希望大家推到林鄭落台先收手！

我插完你老母跟住講對唔住